失業人口破2億

支爆近了

警務人員子女關注組

創業人口2億

農民多2億

全文創業

全民創業

回鄉創業,唔計

自由時報

全民創業，落香港食大茶飯。

下

上山下鄉2.0

係時候爆發民變

80年代裁軍 (100萬人) ==> 黎香港做世界
2020年失業大軍 (2億人) ==> ?

3萬差佬夠殺

多左內地活雞供應？

物化女性

屌，支那狗死兩億先報新聞啦

響應黨的號召，全民食草

幾時先爆呀

返鄉養雞養豬，年賺過千萬 好似係

失業的算是人麼

咁撚毒

草都唔夠食

其實係病死左2億人

爆Ed

成為自給自足大國

乜撚

真野唔好攞出來講

樓上張圖笑左

唔好意思，好怕大家忘記了，可唔可以入嚟幫手推一推
［5個月］［整合］大家記唔記得今日係咩日子

幾時復興東莞桑拿業

叫一帶一路國家提供就業機會啦

你個鹹濕仔.jpg

明智之舉

我哋唔會忘記

有冇個準確時間比我
聽左10年

而家爆緊

男做雞，女做賊

等睇中國移動 中國聯通 中國電信 etc.減少2億用戶

係咪調轉左

全民創業真係行得太前

上山下鄉

為地球出一分力

減碳排放

殺曬香港本地人
再自己做新腥港人

冇事啦，美國咪仲多
多人失業又點，中國有錢人未收皮都唔會有事

有30,000差佬頂撚住

你肯定

好快就軍閥割據

西班牙公主

你呢到一燈支那又冇事啦

「美國咪仲多」
source and figures?

屌你老母，全民煉鋼
又搞撚掂

佢身材好好

事實上就算10億人失業食樹皮, 都唔會支爆, 咪再FF啦, 中國人就算慘到人食人, 都唔會反抗

死亡不算失業

計埋班三和,學生,主婦,退休人士
14億人起碼有4億人無生產等人養

我有冇咁犀利呀屌你老味

無，睇連登唔使講數據

大躍進

Tokyo

你大我呀.jpg

去新疆西藏開發

所以呢

即係得返700,000,000工作人口

失業炸下話
兩億人失蹤先再講啦

咁鎮定

make 東莞 great again

2億人財務自由

#中國人吃草可以活一年

唔洗下 呢樣真， 準備再次迎接大圈仔打劫， 葉繼歡將再現

侵侵表示支持

真
點解以前啲海盜/山寨/軍閥會咁大勢力
成個國家窮,無前途無嘢撈咪出去跟大佬撈偏囉

二戰嘅起因某程度上同全球經濟衰退有關

做世界！做世界！

咁講好似有啲涼薄

樹大招風

信政府 唔怕 失業人口2億咪用支那病毒清洗下

多2億隻雞賣淫

召換西北軍、山西軍閥

全世界所有戰爭都關經濟事

由儉入奢易 由奢入儉難

呢個弱感冒，殺唔到好多人

可能好快要用真野

雞蟲表示：好撚攰

巴打係一個文人

屌到悶可以轉口味屌屎忽

本身已經屌開屎窟㗎啦

男人屎忽喎

大我呀！？

Corbero

鄧佢地可憐?

沒事兒沒事兒

咁又唔係

未有即時危險 只要中國物價比共產黨控制到冇通漲
其實美國都屌過中國多次做假降低通漲同匯率

今次同之前唔同

經典

個人認為
以國家策略嚟睇
一把火燒晒江派啲生意地盤之後
重新洗牌之時
將相當比例勞動人口推入農業
尤其係嚟緊呢幾年
係上算

開荒牛，開始食草試驗計劃

光復東莞未

仲唔引入人口可加可減機制

國師！

真係比品蔥條友計中左

睿智

大型社會實驗

佢靠出口帶動巨大就業市場
只要佢唔理其他國家咁降低 人地一定買佢D賤價貨
所以好多中國人都覺得全世界都用中國貨
中國停產=全球唔掂

呢個真係眾望所歸

66跌到仆街

邊撚個

又釋放富工作經驗人民, 投入勞動市場

D廠汁晒....
如果過左呢個疫情
個需求大返
D廠仲會唔會係返中國開......
定係會選擇人工低d既東南亞/印度？

量地創業人口

全民炒股
踏入牛市

唔爆
我姓支

死2億先再講

支爆講左十年未

問得好

正向思維

都有

有十億人失業

繼續吹

支那人真係要死夠10億先得
如果唔係全世界會死係佢地手

解決糧食危機

樓主好無知

一覺回到改革開放前

釋放兩億勞動力
繼續努力吧

放心
呢2億好快(物理上)消失

得番4億

如何得知呢

經濟肯定好差
呢排多左好多詐騙電話打黎

呢到係中國移動打俾你

污染咗咁多土地
邊度有咁多農地種野

好問題，問澳洲租地有無得唸

無實力又學人研究病毒

累埋其他國家

武漢P4

煉鋼囉去

軍閥混戰呀戇鳩

五年計劃，超額完成
支共又贏，吹咩

diu 返緊工見到都打冷震

仲有12億，信政府，唔怕

每日150個加到15000個

狗表示不同意

Sor

再來2億

屌你老味

全民小康

唔返返工

騙徒人口增加2億

移民大灣區

得下崗 冇失業

其實個數據點黎？中共又會唔封鎖消息既？

btw, 有請小鳳姐

兒子就唔使小心?
揸春袋 當眾除衫
no 性別差異 plz

Sorly

問下呢份台灣報紙

屌 呢張圖真係好嘔心

食草食一年, 使乜工作

收到風，2億大軍將會來香港做水貨

30000隻即刻跪低俾個屎眼人地屌, 可以留住命做新腥港人隻狗
每日食人地啲屎

香港末日

東莞盛世呀

你係咪on9
差佬幫會腥港人定香港人？
定係你指香港會死淨嗰3萬黑警？

仲邊有豬

和珅同紀曉嵐

唔明

快撚d死啦支那人

代巴打宣傳，只討論正股tg。

Link？？
我上網搵唔到

種唔種到 同d野好唔好 係2個問題 偉大既中國就算種到隻米食完會生癌都會照賣同照食 最多平d比你

生癌好嫻姐

正

轉職做電話騙徒。在家工作

男嘅做賊 女嘅做雞
支那又贏

承你貴言

怕什麼，吃草可以捱一年

靜靜地贏....

大家都知連燈仔嘅燈力非同凡響

有咩所謂 股升 資產 夠養自己

真係講緊牧養業wor

14億內需自給自足

唔信你

你on9

唔會

震驚13億人

全民大創業！
人有多膽，民有多大產！
政府支持銀行無押借貸大創業！

點會比你報導真相

呢啲叫做資源運用 多兩億人口出嚟 人海戰術直接迎戰美軍 主席千古難得一見嘅偉大謀略

拎個屎忽出黎創業？

亦得

地無得耕，全民掘煤有冇諗頭

失業 +2億
農民 +2億

東莞復興

一億隻雞